2018都未有人証明到嘅事！

當 年 吉 野 家條片 個 四 個 字 係 咩

邊條片

填充題：_ _ 準備

搖滾準備

條撚好味

瞄撚準未

條撚好味
利申:揸機

條女醒未？

牛丼好味

條撚準備

正解

搖撚準備

搖滾鞏俐

翻屋企訓啦小朋友

唔撚准避！

門鎖好味

搖撚準未

搖撚好未